所以屌前線既 全部block 唔洗理

不割
唔好回佢地文
連登比人滲透左
遲下要諗個新方法做集人